行行下亞媽遜發現....典解香港野可以貴到咁HIHI

8700K 2920$
底板1000+
1070 4200+
RAM 1500+
箱300+
HD 200+
SSD 600+
牛 ???
WINDOW ???
散熱 ???

突然諗到..香港D代理會唔會好似台仔咁大量入口呢D機再柝散賣?

9UP完,當我無講過野

兩個負皮
係做緊電腦心虛定正字人俾GE?

落定多個正皮先